廣東話粗口世界第一!!!

講嚟講去都係個幾句

其實係 冇咩創新

好似機械人咁